訓未

當潮流愛新鮮 當旁人愛標籤 幸得伴著你我 是窩心的自然

當想年係m記做功課 溫書 都成日聽

未wor ∠( ᐛ 」∠)＿

有排

R下水吹

好得意

又開返呢啲post啦

幾點

兩日前有開

2020年好似冇去過，依家係點

無啦啦又夜訓咗嘅

我愛你

好悶，想傾計

我都係

糖糖

我唔知有書，與世隔絕咗好耐
幾時有架

Fb

慢慢呢度大把巴打 me sleep先

Sleep is for the weak